2019 DSE 考全餐，有無人有興趣

400百幾一科都幾甘下，正

報10科

只可以報10科咩？報多過10科得嗎？

最多8科咋